帝吧都入埋場 不如放棄....

放棄你老母阿 sorry做標題黨

所有利用到既野都要利用

帝吧入場 對我地黎講可能係張王牌

試諗下

佢地翻牆過黎令到我地連登「寸草不生」係犯法架
有咩原因令到佢地去犯法阿？係愛定係責任？
係有人背後支持佢地吖

唔好唔記得大陸有信用評分制度

侵侵都提埋我地係邊個控制鄉黑

大家終於有證據去指向個矛頭啦

最後

推

輸出革命種子嘅好時機